疑似福建幫北角街頭打市民,記者既相關片段

疑似福建幫北角街頭打市民,記者既相關片段

以上片段來自 立場新聞 直播

推

唔洗疑似，根本就係

Push

被打果位黑衫年青人 點睇都似係北角街坊.....

唔會拉人 拉到都會放人
我賭自己條撚擔保

尖沙咀有尖沙咀送頭，北角有北角被毆

北角 嗰個係街坊啦

記者&北角街坊辛苦了

成班北佬入境踩到上心口大家當無事。

抗爭者唔去依區 唔守依區 有乜損失 ?
依區成班藍屍廢老 抗爭者只會有輸無贏既一區
你識唔識計數 ?

計下數呢兩晚尖沙咀發夢輸左幾多人？一陣到銅記